又一城同太子站一樣處理方法

又係要完全清場？要阻止記者拍甚麼？

仲恐怖過831

又打死人
交CCTV屌你老母

坡狗肯定唔會交

無啦啦全封

打死人囉，仲會有d咩呀

好撚似

坡狗自己申請裝修

革命需要武器，再搞商場無咩意思，直接鏟平一間軍火庫。依嫁擺明再多核彈嘅醜聞都好，都會被淡化或騎劫，誰大誰惡誰正確，直接攻擊要害。

急需航拍機

有邊個大傷？

有個流閪晒血但仲識郁

而家係你面前打死人都話冇打死架啦
洗咩處理

屌